負幾十蚊的油價即係咩意思

我感到好混亂

即係如果你依家可以接受現貨交割同埋有地方儲存 白送你幾萬桶油加一億美金

正 wor

咪即係等於有日啲PTGF多到冇客肯再比錢屌, 啲女個閪痕到出晒水, 仲貼埋錢比你求你嚟屌佢, 不過你要預錢買套同比爆房錢

跌到負數嘅只係5月份期油價格，6月仲係高過$20美元

夾租球場擺油

拎完錢倒左d 油算啦

簡單易明 thanks

運費

嘩屌，好清晰，幫你人手推上去

咁點解仲係無人屌

我叫佢幫我倒左d油佢再比一億我得唔得

比一億你, 同你講存倉5億, 運輸15億

好簡單，你買5月期油到期接貨，去到收到cash之後即刻閃人，要錢唔要貨咪呢d

我唔要油啦，叫佢每張期油比返38美金我就夠

此時此刻 你變到架油輪出黎去屌咪得囉

1手要屌1000條ptfg,精盡人亡

買完倒撚哂落海
係咪可以變富翁

連登仔籌旗啦

呢個世界亂晒大籠，好有末日feel

幾百條女鬥出高價求你屌佢 只限今日
但你陽痿身上得返半粒過期偉哥 同時全酒店full曬

罰錢罰撚到你破產都唔掂再坐一世

因為啲狗公無乜需求之餘
啲房 同 dom 又 比人炒貴晒

幾百條女鬥出高價求你屌佢 只限今日
但你陽痿身上得返半粒過期偉哥 同時全港酒店full曬

明白未

破壞環境, 判罰30億同 坐50年監

高手

啲房 同 dom 真係有限

打野戰

代表要放返落地底

如果係國家層面買就無依個問題

想知國泰呢家點 靠政府飛機援助過日子?

咁即場放火燒哂佢又得唔得？

原油咁易燒咩

想問以家用TradingView睇油價 應該打咩編碼

見伊拉克之前放火燒油田
都可以燒好耐

燒成年都燒唔完, 中間存倉費人地開個天價, 你死緊, 仲有不當排氣, 又罰錢la

國泰要輸幾多

攞嚟沖涼強身健體

因為所有有J男人個個轉基，咁對女性需求就會等於零
但同時女性還是愛俾J屌，閪痕出水，但一J難求，唯有倒俾錢買

連登仔知唔知依家租架運油輪要十萬美金一日，如果簽長約租一年有折，7萬美金一日

因爲冇人會想屌臭鷄

Cls好正

你有一個油輪既石油， 淨係存放你都破產喇

加勒比海漏油事件

得
破壞環境, 判罰30億同 坐50年監

沙特自己買就係, 其他國家同佢買, 你點搵倉同運油輪, 咪又要同佢買, 佢都開天殺價, 遲一個鐘出倉當你一個月計, 玩到仆街呀

不如組團夾錢買

pin呢個

集資開煉油廠

莫非一切都係大陸佬嘅陰謀？ 送肺炎嚟做低個油價乘機囤貨。。。

係一次要屌一千條女

攪咁多野, 投資運油輪 好過

係墨西哥灣

國泰仲有cargo

同埋國泰係燃油對沖，一個航空公司有燃油對沖係合理

冇乜機飛到仲點頂

WTI contract係美國......交收都係美國
該合約交割地點位於俄克拉荷馬州的庫欣地區（Cushing, Oklahoma）
只要有國力依加出船去接就無問題
地國家一定有
依加應該得中國，美國會做依樣野

所以佢個股價都係跌，但一間正常嘅上市公司，cash flow 應該唔會咁撚屎

其實唔係油價負數，而係果張換5月油的"紙" 負數。

期油唔係期權

之前

國際油價暴跌，新加坡石油公司興隆集團（Hin Leong）陷入財困風波。《彭博》引述消息指，興隆涉及隱暪8億美元（約62.4億港元）的期貨交易虧損，反映出興隆的財務缺口或比外界預期中大得多。據早前報道，興隆的銀行債務至少達30億美元（約234億港元），其中滙豐 （00005） 佔比最多，達6億美元（約46.8億港元）。

消息指，興隆創始人林恩強的兒子林志明表示，該公司出售了數百萬桶煉油產品的抵押品。這些抵押品屬於銀行貸款的抵押。換言之，興隆面臨着石油庫存與銀行貸款抵押之間的巨大缺口。

去到先交收？
咁點買張contract

定係可以買左contract 唔收貨

唔可以唔收貨,唔收貨可以老屈你仲貴既存倉費

但係點解5號仔仲升緊

好好嘅比喻

.....
係油價負數
你可以收錢運油走

興隆面臨着石油庫存與銀行貸款抵押之間的巨大缺口。

仲唔快d補倉？

因為股票係平衡世界

期油結算後必需要管道泵送/ 實物交割（桶油）
所以d人先會以負數平倉*

註*
換句話說，目前交割-即提貨、運輸及儲存成本好高，所以有期貨合約係手既人寧願貼錢都要賣左張約，等其他有資源拎呢批油既人買貨 （即負數）

交割詳情：

即係有極多人被夾爆咗倉囉

呢個比喻明明係另一位巴打係隔離油post講出嚟先 咁都要偷

好少有期貨會負數

搵100個連登仔一齊去搬
租架運油船運到大西洋中間倒撚哂佢

解釋得好貼切

應該會拉9你破壞環境 國際恐怖分子

新香港石油王子

請係你笑嘅同時，準備戰爭已經開始。
如果唔開戰，下一樣崩盤嘅會係糧食。

即刻明白了

Oklahoma 有船你都入唔到去

武漢肺炎要保持社交距離

siu 4 me

貼大床加隻燒賣

咁點解五月份既油跌到負數而六月份既油仲值20蚊雞？

唔要錢 要午餐肉 你有無

How dare you

唔明

美元同石油掛鉤
美元收皮？

明曬

係美國交收 美國買咪好抵玩
本身又多地無用

清楚易明

送比你都要比運費，穀物就可以燒同填海，石油係生態大災難

美國做低個價，入油，準備打仗！

咪撚On9
糧食大把人要，個市場大好多

屌

點解香港油價仲咁貴 cls

負油價意味着將油運送到煉油廠或存儲的成本已經超過了石油本身的價值。

新聞睇到

min pay要屌1000個
仲要畀1000 sets套同炮房

能人所不能

陽萎好貼切

運費呢，沙特坐船過嚟喎

唔小心spark到少少真係瓜老襯

準備啲嚟講，假設現貨交收，係咪姐係收住錢先，5月逼你屌曬500/1000條女

你估真係是但搵個足球場就可以做油庫咩

港元同美元都掛鉤

因為呢一刻冇人接貨， 但係唔代表一個月後冇人接

咁你等坐監都得

點燒

3日內要完成交收 你而家邊租到油庫同埋油輪

係喎 未提煉 梳

佢哋之前先問完俄佬買貴油

邊個拉我
大西洋中間公海

倒貼俾你，運費到付

即係貼錢賣

咁點解啲政府唔買左佢黎儲

因為已經冇晒位

ptgf 多到D酒店房full booking
condom冇哂貨
ptgf畀你既錢唔夠冚呢兩個成本
而且你啱啱傷咗條J 根本食唔落咁多

呢個世界咁多個國家都無？

全世界公敵

四大油公司表示: 冇錢學咩人揸車 我入油平左關你撚事

拎個水塘黎存油好過。

你想做馬伕，就同蛇頭簽約到期日時要比1000條女我

咁今日就到期啦
但疫情原因小左人叫雞
而且運輸同房錢都天價喎
咁你冇能力接收個1000條女
你咪要周圍貼錢將班雞送比人囉

如果唔係到期後張合約仲係手
你就一定要負責接收班女
到時個cost可能大到你破產都似

陷球鏟
戰爭不遠

歷史上成名都唔錯
好過香港打份工咁就一世

攪手蝕住賣，打和都費撚事

巴打咁睇唔開

A+

understood

gd metaphor

我俾錢我 我幫你接左d油佢

pornhub premium free

留名學嘢

屌 笑撚到仆街...

咁一把火燒左佢囉

正常男人俾千幾蚊出黎搵女屌
但武漢肺炎，冇晒男想屌班女
班女西痕，倒貼返幾千蚊出黎搵男人屌
但都冇人問津
因為肺炎病個個男人都怕左

國泰係對賭 唔係對沖

定係武漢肺炎搞到無男人想搵 ptgf ，冇男人想屌女人？

有幾亂 咪又係有錢佬玩野
玩到破產要jump嘅都係散户